想考警察有咩途徑？

利伸先 係幫人問 佢冇ac
毅進課程？係咪讀完grad到就多數考到？
(前題體能OK)
英文要咩水平？Interview點樣？

做警察好似一定要係讀過毅進先報得

邊間既毅進課程好d?

你估咁易咩 依加個個都大學生去考 點同佢地爭

中學多唔多缺點/大小過先
冇既就勸你唔好報

賣左自己良心未

成日唔返學計唔計？

屌大學生都要爭地低泥工

有無案底啊？
無就⋯

咁ON9既問題

含689春袋
或者奶777個臭西都得

警察都地低泥 ，爭崩頭呀！

唔係督察喎，行街俾人屌老母個班都咁多人爭住做

弱智做警犬係咪嫌伯母平日太得閒 ？

問得出呢條問題已經係弱智 上網睇下都唔識 ？
警犬係狗 但都唔會收你個朋友